有冇玩cmb巴絲 (183) 投胎我們到了，你在哪？

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

ig冇post都叫有玩

連登冇開po唔係會員？

10/10

Lm

咁起我底有咩用

台柱

@投胎，we are friend

新人留名

新黎新豬肉 你要識做呢

點解181 之後183 既

sunken boat?

cls做下功課就1001..

因為中間skip左次182

邊有咁快沉船不過幾啱傾，對方又唔係Sporty又毒毒哋，我覺得幾好

渣渣輝講得啱 啲女人好撚蠱惑

睇黎我真係太耐冇追po

留個tg巧五巧？

我出名柒

見賢思齊

唔好再做我ok

好似推得太快喎

已讀返佢

新人lm

我左看右看上看下看 係0阿

瘋狂睇電單車片

你單方面覺得傾得好地地啫

都係既
應該真係只係我覺得好傾

cfu 一陣又嘔

咁真理褲呢

係開啟真理之門既關鍵

新post留名

但係我唔想冇左手同腳喎

youtube打美麗妄娜，條台妹有拍片介紹

無左條命都值得

我係度

廚巴真識玩

屌 廚巴仆街仔自私食

假都係台妹

法官大人

喂喂 係咪A巴女朋友？

睇黎今晚冇乜野睇

你會唔會考慮益下大家？

你放未

等緊教主pw

都已經睇過哂

好嘢要一再回味

我無追post出咗pool就可以咁惡嘅咩

邊到有新人

新人報到

新人+1想睇元老級台柱

我問佢姐 又唔關我事

有啲似自己一個係山上面突然遇到好多山賊彈出黎咁

係

又老屈
你心地先唔好

我都有同感
所以山賊決定打劫你pw

新手想問del chat 對方會唔會知架

有冇主動搵你
有嘅頻率高唔高
傾嘅內容
有冇想知你多啲嘅傾向

你個名，好馬嚟
平海系啲馬有保證

掛住她

今日全部X鬼晒

已讀左幾耐？
係咪一時唔記得應ja

我係舊人來的

gchi

我唔會比你地啲偽毒笑我衣啲真毒

談好一個事情 可以兌現時 你又已安睡

又鬥毒你可唔可以同時睇兩套動漫

我就快安息添

同時睇兩套加打機

咁教主自己呢 以身作則

本身同事黎
出左兩三次街
不過主動搵我就少啲囉

地下執到

岩岩過左12 點
已讀左兩日到喇

兄弟原來有目標

但係兄弟聽講你好高質架喎

同事已讀咪尷尬囉

咁至少係朋友啦
睇好你

我大你，我番埋工

收得檔

0match高質 你唔係到我係咁比人攻擊

認真，同事肯同你出去，最少有好感
試下開新話題

九爸九爸
你唔好意思我可以幫你放埋

同事都肯出街難巴好事近了

咁你贏

少個人攻擊你唔係幾好咩

唔怕 唔改高度冇人揾到

等緊cmb呢三個字喺你口中出現

一樣係0

我地同一陣線

九爸你match咗我咩2c

我玩開背刀架喎

絲打都計咩

木廠巴你都係偽毒你幾時聽過毒撚會去行山同做運動

我都想

真係睇唔到

呢隻要練下，有d 廢

唔該曬

點會阿 expired都係係第4格到

咁由佢啦，我hold 住d chat 算

下年再算
掌星就勁啦

原來唔係講緊我

唔係吖
有上多個話題，會加分

講緊冬甩你喺我第三格原來你仲多match過我

佢同我贏1848 wp , 梗係改名啦

朱古力都有分本命同義理

依家個個都扮毒溝女，搞到我哋呢啲真毒單身多年

爆果場都算有得捉
之前兩場其實輸唔遠
轉場有冷味

你profile啲相邊個幫你影

希望@冬甩個結他 可以畀番385定389粒豆我 thanks

有d 我傾緊唔小心真係禁走，慣左手勢

Btw 我match 左38 既即刻leave chatroom

好矛盾

你幾多歲

C+3 檔位有利，加埋火車梗係買啦

好耐冇生日食蛋糕
聖誕直頭ot啦

扮毒蝦我依啲真毒會開心啲咩

我幾時生日都唔撚記得左

不過呢種爆咗劑，下場一熱咗就冇咗影
真係睇同佢有冇緣

係咪要鬥毒

會咩 我可以上山下海但又好enjoy宅留喺屋企lun dog

買個嘉頓牌雪芳蛋糕比你

Ok you win幾時生日等我哋pin起佢

贏完收手啦，仲買咩

90

佢用錯字幫佢改返好

忌追寶尾呢句幾時都啱用
而家細細地買啲冷門仲好玩

諗左陣係90歲

唔係指90歲咩

90年掛

教主比啲勇氣

主席在此

總書記在此

我cap咗你

係90 年。sor

唔係有25阿

屌你條友真係⋯
九爸真人仲靚仔

我無25你，戴定頭盔先

原來係cap你 嚇死我

i know that feel

咩呀，cap你呀？
投胎都無喺cmb搵過我

你擺咗未懂不懂規矩

我都冇開過格劍mode 有25

以前有個同事都行得幾埋又啱傾....可惜真係年齡差距太大

你淨係想睇c啫

10+?

差幾多

中哂伏

又做鳩我

同意
九爸

擺多次我想瞓教

利申 cfu會嘔類型

葉cfu係時候啦

我講笑咋

那有錢買糖

10但係佢真係性格好又靚女

咁我好難輸喎

連你都癲埋

@usb

我都好有信心

咁益我

10又唔係真係差太多嘅
係覺得啱嘅，試咗先

由於生活困難，現出售一套葉cfu cmb cap圖，每張20$，有意pm

金絲被追擊到走佬

太貴

佢成日都係咁

呀？我已經收到幾個pm啦喔
手快有手慢無

你都幾好搵

呢d生意無錢賺架
搞手只求打個和
開開心心欣賞葉cfu

Hello moto
我連廿歲嘅相都拎埋出嚟

你有撚我pw咩

過咗去嘅事繼續努力向孤獨終老邁進

教主

你依家串我咁話

洗唔洗次次針對我呀

放心

一定係咁

無男朋友都有老公掛

為咗10蚊無所不用其極，呢種工作態度我鍾意

痴線

要等多幾多個po 先會等到金絲pw

咁我唔要lu

你巧25del你fd了，又唔應ig

有幾毒？你哋開嚟見我

所以冇人有我pw

做人唔好咁短見，要發大黎做盤生意

我連你friend list都backup埋

好大陣屎味

ho ball

邊有咁啱like完自爆連登id咪知係咪你

我用人格發誓投胎真係好似0仔

金絲

冇金絲pw 睇怕衣度啲巴打遲早🌈哂

要考試？

我立即屌你老母

肯應ig未dllm

屌你老母你真係好撚chur

有客到

屌你呀搵咗你半日

你哋個個都係偽毒交換晒ig tg

玩ig都係偽毒

你再用埋啲濕鳩emoji我就block7you

係佢自己follow我我蘑菇

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

我尋日擺咗

你地幾時一齊

真係睇到都好撚煩燥⋯⋯⋯我本身想戒粗口⋯屌⋯⋯

又耍花槍

黑洞發光，太陽無光果時

A巴勿屈佢沉咗船已經好慘

咦？我都有諗過學, 最後覺得我做嘢冇乜用就放棄咗

lemon c唔錯的

sorry我太樣衰

秒回原來沉咗？

想比人急救

我講事實

我無沉

我通常接得嘅call條友都答我唔到嘢架喇

識得人工呼吸就夠 唔係你

你都係一pair

緊張多幾次就冇事, 其實就嘅嘢次次都差唔多

這些機會不是屬於我的

呢個好笑

成日睇到以為係 cc lemon

金絲個pw真係好頂癮

cpr搓落幾cm包佢肋骨斷返三五條你又冇法律責任

利申: 以上內容純屬虛構

真係好努力
我想知佢做咩無啦啦轉pw

最頂癮係search唔到

好想睇

我上堂時mark低晒錯誤同一定唔可以做嘅點，嚟提點自己一定唔可以出錯

佢x咗我地

咁認真你一定得架

利申: FA, TCCC, PHTLS

喺底線巴前我就好似loser走先

認真mode試過搭飛機拉夫上馬搓斷咗人一對肋骨我真係冇心架

如果你唔係搓錯位嘅話唔會捅到肺, 其他唔敢包

大大力錫佢 ..

好撚勁

唔好咁啦, 我捉住你手仔教你咪得

屌你
牙九你變咗了最近好得戚

衣個真 g持 x 無限

有笑

唔高質, 高質就唔會0match

係阿 你改變了我

我屌你老母樓下無啦啦用唱k神器唱歌jm9

你幾時去馬
底線巴好高質

你要接受到捉住catgirl隻手先得

又屈落我到你愈嚟愈厚臉皮

半夜兩點用唱k神器唱歌係咩心態10點叫光復香港唔見你咁落力

問題係我低質

對住你地面皮薄啲都唔得掂喎

你唱番榮光反擊

Okme quit bye bye

我唱歌好難聽

聽日第一日dse？

就係要難聽先叫反擊好聽咪蝕咗畀佢

okme sleep bye bye

用溫柔嘅聲線大聲咁問佢死撚咗未就得架喇

答你就唔駛理佢, 唔答你就initial accessment跟手直接上AED做CPR

more?????想聽有無更多形容

Okhate you bye bye

Art, 中學問我要唔要返去pt監考

自絲的385豆小偷

我0

你講嗰啲terms 我要google先知係咩

我個個cm都覆咁濟

汪汪汪

有冇咖啡豆神偷係到 我好多豆，快啲黎偷

咁你又夠唔夠膽擺低pw50步笑百步

金絲d性格真係有d絲我某個fd好想睇

總之行到附近, 覺得安全就大叫: Anyone not fucking dead?

跟住執生

3個

[member]佢話黎m
係時候表現關愛[/member］

檸檬連你都狙我
我毒撚嚟又窮又柒又悶又摺嗰隻我走先

關m咩事

跟我學會壞手勢我啲唔係正規FA CPR Procedure嚟

聽講巴打文青靚仔

係 每個月8個

呢到有無會然未睇過冬甩巴而又想睇？

cs點會
雖然我試過幾次連登fd有common

喺肥矮窮毒柒

黑白相

我驚過你啦我日日係度迷金黨浦頭

狙擊我咁開心吖拿

即係真係文青

你唔擺對唔對得住咁多位等咗你成晚嘅支持者

啱幫我急救埋更佳

我上次去連卡佛買咗頂帽俾人

唔係綠色

大家都鐘意黑白相 我會將我所有相轉哂做黑白

我通常都係moon人哋ig睇下會唔會戴飾物

佢下次唔戴嘅話即刻知收皮

電車會加油

我擺上紅土谷問問

咪走呀

我準備做電單車男

呢個唔同log on唔好，除非佢真係需要

買！！支持！收到一定好開心
我第一次同絲打見面都有送禮

我意思係無啦啦買野送有d唔知點一係親手整，一係請食飯甜品好d

九爸轉唔轉黑白我都鍾意

好想同女仔第一次見就過大禮

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

金絲係度？

我對九爸係單戀勿二次傷害

可摸耳請我食

叫我？

搵有情調餐廳請食飯啦

真

點解我會有種喂寵物食零食嘅感覺

而家啲單戀咁公開嫁

買鏡頭

+1

點解我無份？
話曬叫主席

想問details eg失蹤時間/大概地點/特徵etc，我叫朋友落街望望

on9先正

88

tg姐

⋯⋯

好進擊

睇到熱門了，我依家去叫人

tg既性格真係好似我fd好想睇樣，雖然肯定唔係

Ig post 左
唔係坐個區真係唔知可以做到咩
盡量forward 俾多d人

訓咗啦肯定

不嬲
有人陪自己on9好正

結果無搵我

佢嚟埋我個頭仆街但無特徵點搵

搵我啦真係好想睇
我原本都唔想再po任何tg/俾人睇我相

啱啱快追咗吓，見九龍灣都有人搵，我落觀海睇睇先

小心啊柳c

金絲又潛咗我都係反省下先啦

小心啲！

#寶寶提醒

對家見我地搵寶寶，佢地都屎忽痕。

港九新界多區曱甴已出閘。

帶身分證、咪掛住望手機、咪喺公海爆位置、搵完小心被跟蹤

報哨俾CHANNEL‼️‼️‼️

潛一潛先

補埋
🛑重光仔整合🛑 （update 0200) 一切未fc🛑
男 17歲 未知衣着 位置未知 全18區要搵 勿鎖定土瓜灣

香港人位置

紅磡 嘉利酒店clear
土瓜灣 海心clear
北區
觀塘 海逸海濱clear
長洲 東灣西 clear
葵芳&葵興(三次都冇特別)收隊
西灣河（海旁無異樣、太安樓附近無異樣）->筲箕灣（好靜）->杏花邨（上唔到天台）->正在折返
馬料水
沙田城門河河西
旺角
元朗
天水圍
彩雲 clear 目測無異樣
彩虹
將軍澳
兆康站 clear
九龍灣 德福 淘大 一切平靜
北區公園湖 clear
粉嶺圍湖 clear
荃灣 二 三 四 坡坊 clear
荃灣海濱青衣方向 clear
寶石 clear
深井遊樂場對岀 clear
東涌冇人
青衣冇人
九龍城太子道西 clear

需要手足留意區域：
黃大仙
紅磡
新蒲崗
屯門
秀茂坪
寶達
啟德
美孚
大窩口

有任何資料可報:

@st_connecthk (ig)
@students_connect (tg)

全港18區咩地方都要人要搵!

你就黎取代到難巴

你落咗去？

我淨係target 金絲我淨係想睇佢

hey 返到屋企ig講聲我聽報平安

唔係靚唔靚問題總之就想睇
你係咪唔會搵架啦？我轉名架啦

有無人有你現實contact呀

感動既係，有重要野，個po就唔玩膠

我個邊行完無發現

城大報左狗 便衣到場

請 唔好入去

返屋企啦
行去有燈位攞手機mon反光睇睇後面有無人跟呀

巴打依家係邊？

觀海clear架啦 幫手叫柳爺返去啦

無柳爺contact

@柳爺

大家返屋企果時記得係燈位攞個mon望下後面有無人跟自己

出咗去既巴絲報到下！柳絲廚房！

屌你老母真係弱智ただいま

琴日發夢見到約左2次出街既cmb女，cls
其實對佢真係有興趣既，佢A0, 出少少力應該就追到，不過佢條件唔算好好，又有幾個女仔約緊我
我冇拍散拖既習慣，希望係長拖，諗緊去唔去馬好

咁早起身嘅

條件唔算好好即係點

起身做嘢今日wfh

佢有d肥...160cm 但135-140lb,師拉身型

都好難預計係咪長拖㗎嘛仲有相處好多嘢都好影響長短
不過無咁鍾意人就唔好搞人啦

所以想試下

試吓先囉話唔定溝唔到呢A0好難捉摸

金絲is that you？

屌你老母一起身就金絲

吹牙

真係你黎

就係驚驚搞到人嘔

我有公德心，不了

哇，見證歷史一刻

不敢高攀小弟樣子絕育

你share你果個出黎，就會有專人聯絡你

沉船之旅好苦

排隊

第一個回應

終於有絲打可以證明我樣衰依家唔驚你

@牙金教教主

cfu o幾？

出pool了

你琴日見完師兄覺得佢ok呀嘛
我睇唔出有任何可能個男仔可以逃出你手掌心
所以幫你o定先
咁你拍咗幾多次拖？

教主唔好呀

發現信徒太低質

唯屌，投胎果然好靚仔

投胎就好啦男朋友呀你蕩失完路未

你幾時po

收到風，佢話唔想再有我呢d低質信徒煩住佢

@金絲想知你對投胎相貌意見

我係主席

收嗲啦，我先係